價值85萬山墳設計 發展局承諾二個月內 用公帑拆除

為了慶祝回歸20周年，發展局去年舉辦比賽，預留約260萬，讓勝出團隊在三區安裝藝術品。

不過有葵青區議員指自月初接到多宗居民投訴，認為該區藝術品似山墳，感到不安，他指發展局承諾會在兩個月內拆走。

其實應該係藝術品阻礙駕駛者及行人視線，
令路口撞車及撞人機會大增

浪費公帑

又浪費錢同資源

香港有排起

支持不遷不拆

起又掠水拆又掠水
局長fat fat

香港一早有啦

價值669億山墳設計

想睇起完會點 斜過滑梯

地盤佬又有工開 人均GDP又升

政府D 人真係冇腦, 浪費公帑

不安 影響市容 政府又要出錢拆 拆完再起

點會浪費
高官貪返來既錢會出糧俾員工或消費
但問題係唔好益到你班基層姐
因為基層剝削得多

有乜所謂

香港一早已經係個山墳

呢座嘢都要成球,香港真係掠水天堂

設計嘅嘢⋯

錢已袋

一堆泥堆起個山丘, 最外層用磚做裝飾
幾日就由個地盤佬完成左依件咁偉大既藝術品

利申: 返工每日lunch見證